有冇人同我一樣已經原諒左崔建邦？

睇完佢打拳
已經嬲佢唔落

鬧佢既人都係盲反

關我撚事

盲反留名

有
仲好想俾佢打一獲添

無

Who

呢個真

無得罪我點解要我原諒

打女人應該當練拳姐

佢之前激嬲你啲咩？

打女人仲講到受害者咁

冇

好多人都誤會左佢

其實佢吾係我地想像中甘差

欣宜好似話要打拳

哩條正仆街
去練拳話自己要出鏡唔可以打面
自己就大大力揼7人

F=ma

ching好波

韓狗

同吹波波對戰

人誰無過呢
既然佢都佢好努力改過
咁就原諒佢啦